全香港人保障自己即刻裝parachute

近排咁多被自殺案真係隨時輪到自己

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

可即時錄影錄音再搵埋你set既contact person 直播

推